黨鐡一封，武力全面升級

一個公營交通一歸邊，結果成個局勢仲更加升左溫，寫將來既歷史教科書記得提醒下執政者唔好咁柒